覺唔覺老一輩既演員好多個名都好有型？

楚原
秦煌

姜濤

狄龍

成蟲

司馬華龍

坤哥

腦振順

齋睇個名
其實真心幾型

睇埋個樣仲型

胡楓 呢個藝名我都覺
好有德軍同意大利軍feel

周一嶽
霍震霆

胡蜂 : Am I a joke to you ?

霹靂雷霆震霪霧
靈霞霓電霸雲霄

阿力舒華辛力加
尼古拉斯基治

馬龍白蘭度

龍格爾

魏駿傑

元華
元彪
元秋

呂奇
曹達華

秦沛 大奶奶

劉德華

知唔知乜野叫元家班

郭峰

陳國邦